[投票] 只想搵另一半陪你...

幫襯黃店
幫襯藍店/紅店

搵個黃男侍應打茄輪

幫襯藍店紅店既都舉高左腳屙尿

屌

係咁樣先啱